［有片］英國人質問示威既中國留學生‘你哋喺度有言論自由，西藏係咪都應該有‘’我們好多人都討厭你哋既主席，佢係人權踐踏者‘

英國一路人騎車路過正在做擁共宣傳的中國留學生們。

英：「你們在這裡表達言論自由，你們是否認為世界上所有人都應該有此權利？ 包括西藏和北京？」
中：「我們是中國人，我們只說中文，bye 」

英：「我們英國很多人都非常討厭你們的主席，他是人權踐踏者。」
中：「我愛中國，我愛我的國家。」

我愛中國，我愛我的國家
返中國啦

支那小丑

支那人最鍾意利用自由反自由

如果呢個post係屌香港留學生已經十幾廿頁

Chinese, go back to YOUR CHINA

成日都玩雙重標準
就好似關愛座hunter同佢班打手

咁愛中國做咩好英國讀書
識d大陸留學生個個留完學都係變反共， 呢幾年變哂， 中共隻手滲透哂所有 Chinese soc

口講愛國,身體就在其他國家

中國人成日搞哩啲嘢㗎啦，香港人幾可有喺其他地方咁樣宣傳

我是中國人 我只講中文

但係佢用英文講

英國佬型到

no more chinaman

只因中國留學生仆街係一個事實 無討論空間

嗰鬼佬真係好心機，同班弱智講咁耐道理

中國人無得救㗎啦

開放社會及其敵人

蚑那狗冚國剷啦

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚
到班畜生拎到 即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

垃圾民族理應毀滅

講中文就死返支那啦，咁撚無恥
你話鬼佬係支那咁問你，你叫佢講中文都合理，係人地國家話自己只說中文叫人收皮
不過都唔怪得啲蝗蟲咁大氣焰，英國政府咁垃圾

個鬼佬都有屌政府為錢舔共

見到條片入面係到笑嗰兩隻支那仔就覺得呢個國家好可悲
去完西方世界見識過都會繼續奶共

他朝中共間碟滲透同統治全英國 一定拉哂班英人入集中營再教育 變成日日要聽黨命令既奴才

口講撐本土創意
間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

不計錢其次一定美色誘惑 班鬼仔一定受不住

When Britain first, at Heaven's command
Arose from out the azure main;
This was the charter of the land,
And guardian angels sang this strain:
"Rule, Britannia! rule the waves:
"Britons never will be slaves."

一個字總結 魔

點解唔返中國讀?
成班垃圾

個英國人好有耐性

段片好似都幾年前

死返中國示威啦

夏蟲不可語冰..？

英國人質

對牛彈琴

如果搵個人用中文同佢講會點答sosad

支那人全程俾人撚

一講唔掂就轉移話題

又蘇格蘭又話自己唔識英文

真係特別柒

支那狗識咩思辯
奴隸基因

go back China you fucking cunts

其實應該將呢班愛國人士趕走曬返中國
睇下係咪真係口講咁鍾意

back to the earth

0負平

好似習去英國段時間

個twitter留言見到殘體以為五毛 點知係反共嘅 感覺好奇怪

掃佢走啦

Bye係中文？

支式愛國大法

去到英國都唔會識講自由
支那人去到邊衰到邊

班支那人無得同佢講：你係唔係中國人

D對話似足同痴線佬講野...黎黎去去都係愛支那.支那乜乜乜

中：「我們是中國人，我們只說中文，bye 」

身在英國講呢啲

文明英國人同班蠻荒嘅蝗蟲嘈碌鳩咩
講道理佢地都聽唔明㗎啦

掉反轉講，其實我都唔撚明點解咁多鬼佬要去中國同香港做野生活

easy pussy

有個支那女諗住用蘇格蘭來笑個鬼佬
點知比人反cup
「我們有給予蘇格蘭人表達意思的自由
你們有給予西藏人民表達意見的自由嗎」
「蘇格蘭人不會因為表達意見而被捕」

同中國人係無得理論，得嘈交
所以就算喺街市定所謂高級場所，要同佢哋好好交談係無可能，你只會見到一班人手指指大大聲喺到大叫
即係靠大聲靠惡就可以贏，咁當然無討論空間

連討論都無仲講咩自由，思想唔自己又點會考慮到民主有幾重要，無民主又點會去捍衛民主

所以去到倫敦街頭都會見到班生番拎住支國旗就叫顯示民主，其實佢哋連偈到無諗住傾

一味只係想對方接受你，想喺人哋地方攞著數，就叫做叻仔同報仇，唔係就大叫人哋歧視你

算吧啦，現代版對牛彈琴，中國人咪即係牛

係，無錯，就係畜牲。

又係打緊貿易戰攪單咁既野
所以其實好多人都係行內鬼路線

逐個摘名啦

民主係建設係文化之上
大陸閪講文化？
撞人要撞到死
為賺錢害死人都無所謂
日日發個中国夢移民去外國
脫貧由黎香港R老綜做起

中国狗萬歲 又做最大贏家啦

鬼佬去亞洲要搵錢
亞洲去西方要自由

推

估唔到佢地又幾有骨氣喎

維穩費年年萬億 收左人錢唔駛做野呀
仲多過軍費呀
中国五毛 世界第一
現實網路都包哂
中国又贏撚哂啦

呢d 垃圾
捉佢番新疆集中營啦

支那豬︰我收錢企係到做show架，你同我講咁多托咩

返支那啦屌你老母

大陸狗駁唔到

點解班蝗去得外國啲眼光都冇變闊
點解睇嘢仲係咁狹隘
咁撚巴閉仲要去外國讀書

條片好似好多年